OH 原來試當真有公司back up

依家先知

咁大件事...我嚟講！

係咪得我一個唔知？

冇公司點 support 點接廣告

hello豪gor

見到試字一律block

你一早知又唔叫

Noted

估唔到要退訂了

我唔是豪哥哥！

點解

常識要提㗎咩

常識唔使提 咁唔使有常識堂啦

但你上完常識堂都冇常識

是 香港教育制度廢的

但係人哋有常識啵

咩呀？廣告agency 大部份YouTuber 都有用，唔通自己請埋sales 揾廣告呀？

同間公司係唔係佢哋搞一D 關係都冇噃

So？

屌你老母咁撚多打手上嚟宣傳就知啦

Btw所有試當真post一律拉

當真

豪腎 依家D演出屎過cap年代
（仲低質過KKC年代水準）
但反而人氣仲高

所以話 戲行 / 娛樂圈 邊有可能唔系偏門

廣告agency = 有金主公司back up

租studio = 有金主地產公司back up

香港早晨創作有限公司於2018年3月創立，並於翌年3月被本地廣告集團 The Bees Holding Limited 收購成為其下一員。

The Bees Group創辦人曾錦強於2012年創立集團，施永青喉舌。

Good Morning Creative Limited.
Comprehensive Creative Agency, offering ATL, BTL, Digital
content and Social Media Platform Management.
Inquiry: dan@goodmorningcreative.com / billy@goodmorningcreative.com
Vimeo:

Captv個「o牙Dan」?

p牌狗係弱智唔係第一日嘅事